{"translation-revision-date":"2022-01-17 15:27:26+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"The number of headers and header labels don't match.":["O n\u00famero de cabe\u00e7alhos e as etiquetas dos cabe\u00e7alhos n\u00e3o correspondem."],"Keyphrase":["Frase-chave"],"%d day":["%d dia","%d dias"],"View":["Ver"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/dashboard-widget.js"}}